5月26日， 雨， 港女今日衣著

冇帶傘

右邊

有冇正面睇?

右邊好投入

硬左

好想屌

正 more

港女已經好有機心用袋鏈
𠝹對波出黎

但都係𠝹唔到

好多間條

好想抱起佢黎大大力咁屌到啪啪聲

今年間條變咗公廁

幾正

好難得件衫啲橫間完全冇扭曲

對腳

More